家姐個男朋友日日嘈住我溫書

係人都知尼家要online上堂啦，屋企人朝早要翻工，夜晚先翻黎，通常我屋企人知道我夜晚都有 D堂上，根本唔會吵我。
8月未家姐帶個男朋友翻黎食飯 ，我覺得無咩野既。反正食一次飯姐。食飯果時，成日問我幾歲，又問我第時想做D咩？見我個樣好高，幾高丫？食完飯見我係到溫書，又問：咦，你讀D書深唔深丫？難唔難？尼D我都識小小。（我覺得佢真係嘈住我）
我份人係屋企不嬲都唔仲意講野，佢可能見我好蝦。
點知之後佢男朋友個個星期都有兩三日黎食飯，8點開飯，食完又吹水，無啦啦係到唱歌，又講野大大聲（我屋企人不嬲都靜架啦，都唔知點解佢男朋友甘多野講），又係到笑。我就同家姐講：【可唔可以叫你男朋友細聲小小啊？】
有次我做D workshop and language quiz，listening 果part，嘈到真係聽唔到，我發火趕佢地走，甘認真讀書有錯咩？GPA影響成世架嘛！我想認真D有錯咩？更何況language quiz有d仲係計時，有D得一次機會，聽唔到好大鍋姐。我有錯咩？

尼你老母

唔覺有錯

樓主算工場入面表達能力最好嗰個
識咁多字

你一定係住公屋嘅mk妹

D你老母

樓主下次入廚房拎把刀出黎
條仔先識知驚 包即刻閃人唔敢再上黎嘈住你

咁點解一開始唔直接同佢講你要認真溫書 叫佢盡量細聲 唔好打擾你 你覺得西面人地會知？到你發嬲咆哮 人地淨係會覺得你態度差 無家教

姐妹丼

咪臭係

結論：樓主係出家人

屌翻佢條女洩一洩心頭怒火，應該可以幫到樓豬

大大聲屌鳩佢

唔係我expect既情節
any肥 呢啲野我諗你同你家姐投訴幾次/屌佢地幾獲就無事既

講咁多野都係為咗咁

no,講左好多次啦，佢都係甘

返去U做 唯有係咁

o(=•ェ•=)m

下面仲有 甘

讀咁多書 唔識寫字定唔識打字？

屌得好，好彩仲係男朋友咋。家姐結咗婚，成日都要見就弊喇

甘你老母，唔識打字學人上連登？